［突發］勿忘初衷 - 反送中

求求大家 遊行係要表達訴求 無論你身在港島邊到

請一定要
叫口號！
叫口號！
叫口號！

鼓勵身邊既香港人！不撤不散！

撤回送中條例
學生沒有暴動
徹查黑警濫權

推推推